有冇人試過係淘寶買床褥？

我果張單人床90*190左右，好似唔係太多選擇

想睇下各位巴打有冇咩意見

勁撚多木蝨 塵蟎運埋落黎
好心呢d就咪淘寶啦

貼身野一定香港買

黑心床褥都敢買

有蝨 你到時成間屋可以唔使要

貼住皮膚嘅嘢一定唔會買支那嘢